賤種狗黎講，多蒙特球迷算一線！！

屌你老母傻閪selling club 問人借人仲咁撚高要求
屌你老母

[揸住一億唔買人爭前三]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (21)

屌你老母

屌你老鼠

咁利犬咪超晒班

又拉落利迷度講

load唔到圖

睇link

亞衣入兩球，班友有冇即刻180度轉幫亞衣瀨袋底

多狗我屌你老母

利犬無時無刻都係咁賤架啦

你要明 多蒙特球迷很多都係其他英超球隊二次投胎過來
例如前幾年一堆獌狗

正常 如果唔係看開英超果堆
點會用咁肯定角度話佢是廢

一般都係
有無人知佢特點是咩
佢個用法是點

141_ayi

般尼0.3車狗

我屌晒你地老母

多蒙狗不嬲都賤撚格啦
佢地拆骨就得
拜狗拆佢就屌晒人老母咁
仲未計佢地官方都串柒柒成條mk咁

笑

亞衣可能比Auba更適合史杜格用
上季佢教科隆時個進攻戰術好依賴中鋒做支點

樓豬唔講都唔知有呢個po